咁多po話打埋左膠係咩道理？

當然明白見到藍絲、黑社會、黑警傷害兄弟，好多前線勇武都想出神獸… 而呢個時候左膠經常阻頭阻勢，令到對家被放生，我都好氣憤

但係今日見到忽然多咗好多po話要打埋左膠，反而令我反思，係咪又有五毛想帶風向？

如果左膠阻到前線工作，勇武派絕對可以開聲屌佢哋，甚至用行動反制佢哋…不過如果郁手打左膠，後果係：

1. 以後左膠、和理非會驚，可能有部份會唔敢參與活動。記住，喺香港以至國際，左膠通常都係多數。無咗佢哋喺人數上嘅支持，抗爭嘅活動一定受影響(起碼瓣數會少咗）…

2. 今次運動嘅一個成功因素，始終都係各方抗爭者之間嘅互相包容，不割𥱊！兄弟爬山，各自努力…我哋要孤立嘅，係黑警、港共、支共…唔係左膠，亦唔係勇武派。如果開拖打左膠，等於抗爭者內部分裂。你估邊個最想見到呢個結果？

之前，前線巴打覺得氣憤，火遮眼，變成對左膠有敵意，我完全明白同體諒。呢樣亦都係兄弟爬山嘅一種演繹（嘗試諗下其他巴打嘅感受）…

但係經過冷靜落嚟，知道後果對抗爭有害無利之後，仍然堅持話要打埋左膠嘅，我會懷疑佢係想帶風向嘅五毛，大家小心留意…

老豆搵仔都係五毛？

垃圾post
拉

我講咗，火遮眼嘅嘢，大家兄弟心照…

但係經過討論仍然話要打左膠嘅，我想問下究竟為咗乜？打完左膠，運動就會距離成功近咗？定係遠咗？

和理非表示打左膠我做乜要驚
班左膠從來都係欺善怕惡

重點：左膠唔應該阻住，同樣唔應該煽動仇左膠…

點講都好，左膠肯定唔係首要敵人…

參考七一梁耀忠情景：搬走佢。

完全同意，可以搬走佢，制止佢，但唔係傷害佢…

明唔明？

On9叫你咪撚阻住咋，你自己要沖埋去幫人擋怪邊個，黑警打人嗰陣唔見你幫人擋，打埋你怪邊個先

佢哋成日身先士卒，攬埋人，又擋又剩，點搬？

正
多謝樓主控制住班勇武

下次我安排多幾個同事喬裝混入玩角色扮演“左膠”保護勇士

Yes Sir
拉

你係左膠定曱甴?

咁講，popo扮嘅就梗係唔同處理方法啦…

如果現場左膠大大隻隻，成副popo樣，大家應該識分辨嘅…

垃圾樓主
拉

左膠永遠都唔係同路人

我覺得唔應該打

應該捉左膠上去同兇手1對1

比佢感受下

popo就一定大隻？大把細細粒
總之唔撚理 一係你就連班黑警都阻埋
一係你就走撚開 如果唔係就打撚埋

多謝你提我
咁我搵埋我地既支持者去扮
反正咁低風險又有錢收應該好多人有興趣

記得要當佢地係同路人唔好傷害佢地呀

行埋去擋跟本就係同黨
真正和理非左膠淨係得把口

合理

又係失民心輪，左膠確認

左膠剩係識擋係自己面前，阻礙勇武發展，即係幫兇，點解唔打得？
呢類人同中立撚、犬儒係無分別，係運動既阻礙

引用錯人唔知點解....

失民心論<-

阻=幫兇 一視同仁
屌你老母